【爆汗好機會】蔡思貝一邊做瑜伽一邊賣樓盤

蔡思貝最近正為劇集《機場特警》開工，劇中講佢要喺學堂受訓，極考驗體能。唔好以為思貝咁瘦就一定潺，平時佢有做開運動，體能絕對唔差，仲頂得住0架：「因為我哋做呢行，開工時間好唔穏定，跑步同做瑜珈都可以自己做，唔駛約朋友，又唔使教練都做到。」
做運動強身健體，做到可以賣樓盤……廣告，佢獲邀場去北角一個樓盤做宣傳，示範瑜珈。佢話︰「我平時跑步同行山都可以喺屋企附近，我本身都住北角，有時會去近屋企寶馬山、賽西湖行吓，出一身汗可以飛返屋企沖涼，根住先去做嘢！」咁有冇諗過喺同區買個新單位住？「梗係想啦，所以要努力工作囉，今日都有睇過樓盤嘅設計，最吸引我個室外活動空間，外型好似一個水晶球大空館咁，好靚好得意。」

國力

瑜珈學碩士

佢了解完未